Для того чтобы перенаправить какой то запрос на какой то адрес надо добавить запись в hosts:

    $ sudo nano /etc/hosts

И просто записываем целевой адрес и его псевдоним

    192.168.1.1     example.com
    192.168.1.1     www.example.com